臨時立法會在1997年7月1日前在廣東省深圳市舉行會議

於1997年7月1日在香港會議展覽中心新翼舉行會議

1996年已經有臨立會喇

1996阿